如果班義士被人入暴動罪，我地點令佢地對自己前途安心

26歲，就快博士畢業，成績一定好好先有可能將master都skip了。
認真討論，萬一萬一，真係入左暴動罪而我地革命重未成功，個人覺得可以聯署聲明幫邱博士甚至其他義士寫推薦信，或者希望佢地如果出黎後搵黃絲公司老闆幫手，又或者搵authorities 幫推薦佢地去外國公司做野，咁樣就算佢地出黎都冇後顧之憂。
可以嘗試搵毛孟靜個d人幫一幫，或者搵住外國既香港朋友了解情況。
唔知會唔會聽上太天真，但我覺得可以一試。

最重要係，我地今鋪絕對唔可以放棄！！

光復香港🇭🇰時代革命
五大訴求 缺一不可

救中槍手足既義士就黎博士畢業-》Link:

我自己點唔洗你黎指手劃腳🤷🏻‍♀️
咁得閒諗下自己有咩建設好啦

自推一下

自推2下

自推